有冇人ipad充電個陣 掃下條邊好似好多靜電

我feel到自己隻手跟住震
點解會咁
係咪正常？？
謝

有feel到部機震 隻手麻麻地既感覺

正常

+1

大陸閪機分插差座係好多電嫁
單頭就唔知

咩意思
係香港apple買既

有電出磁

我部mac book都係咁

你戀愛了

on999...lol

九唔撘八

驗下腦先上討論區ok?

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變

依家好多電器都係咁
可能你會覺得好不安 但其實過到機電署啲規定

你換個有水線嘅火牛黎叉佢就會冇事

好似磁石ge感覺